sneakeroppa 真係無下次

好彩當日無跟佢買

上左報紙 la wor

fake
蘋果新聞冇睇?

google sneaker oppa 假 第一條link已經係

禁Ig story 掃到禁左入去 唔知各位ching我有咩方法攞翻錢唔要件貨

攞翻d錢去驗下個腦好過

Ig買野

衰on9 check都無check過間野

買開ig實體店 都無事 點知

想係ig買到平嘅真野

助長ig狗

有一次都死

樓主 我17號買 29號收到鞋
今日已報海關

我頭先都報左海關 買到假鞋

但我唔太相信法律了
上蘋果動上左1個月都未拉到
仲係度日日做緊生意

買邊對？

air max 97red crush

Check到有啲咩唔同？

EF2905

lm

買左對dr ma $780等左一個月有多 其間條友唔覆我wts 最尾不停電話轟炸佢先肯寄貨 但收到貨之後發現假假地 寫住made in🇨🇷 心諗不同版本啫就冇為意 依加見到單新聞。。應該係假了

冇錢就咪撚學人追款 自己拎黎柒